【反送中】撐起香港 - 習近平 ft.韓國瑜

哇屌 D創意真係無得輸